[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/220338386", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24962577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962577/answer/219914458", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u9ad8\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u4eec\u8eab\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/57744272", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/218292840", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/220100968", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59674325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59674325/answer/220609538", "content": "\n\u519b\u961f\u7ecf\u5546\u5bfc\u81f4\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\u52a3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/219948750", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64145851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64145851/answer/218700050", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u6210\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63810094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63810094/answer/219672939", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u660e\u767d\u4e86\u4e00\u4e2a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64169134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64169134/answer/220285574", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u548c\u8c10\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/218771721", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64424419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64424419/answer/220326109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5e95\u635e\u88ab\u66dd\u540e\u53a8\u536b\u751f\u51fa\u73b0\u91cd\u5927\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62162586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62162586/answer/220308862", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u4e14\u6210\u7ee9\u597d\u7684\u5973\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u4eca\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/219277945", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/215758245", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/219011070", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/219827678", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59191005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59191005/answer/219699391", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u7ed3\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28472556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28472556/answer/219751365", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4f1a\u5bf9\u4f4e\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4ea7\u751f\u81ea\u7136\u9119\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/220246795", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64420639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64420639/answer/220384346", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u56fd\u6df1\u591c\u51cc\u6668\u7a81\u7136\u906d\u53d7\u7a7a\u88ad\u8f70\u70b8\uff0c\u7f51\u7edc\u653b\u51fb\uff0c\u4ee5\u53ca\u5927\u89c4\u6a21\u5bfc\u5f39\u88ad\u51fb\u662f\u5426\u80fd\u6210\u529f\u9632\u5fa1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/207273459", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/219719795", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25075075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25075075/answer/220301207", "content": "\n3000 \u5757\u94b1\u80fd\u53bb\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u7a77\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/219998396", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/217951689", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/220470817", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/219285226", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/218348413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64350423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64350423/answer/219925375", "content": "\n\u7279\u522b\u60f3\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u8bf4\u4e00\u6b21\u8bd5\u8bd5\u770b\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/219399098", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40155967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40155967/answer/220292732", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d5a\u94b1\u7684\u6b6a\u70b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/220034279", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/219218146", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078919/answer/59152338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6570\u5c11\u4f46\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/220174912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321847/answer/220407861", "content": "\n\u8fd9\u6ce2\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u540e\uff0c\u548c\u5df2\u7ecf\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u62c9\u5f00\u4e86\u5dee\u8ddd\uff0c\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4ed6\u4eec\u4e86\uff0c\u76f8\u5f53\u7edd\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u9664\u5fc3\u7406\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/220325694", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869103/answer/220008905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ae0\u83b9\u9896\u5bb6\u5c5e\u5c06\u7528\u4e8e\u5bfb\u4eba\u7684\u6350\u6b3e\u7528\u4f5c\u5176\u4ed6\u7528\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61590566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61590566/answer/219925444", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u539a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/220091257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/219959162", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50280115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50280115/answer/219558040", "content": "\n\u600e\u6837\u517b\u6210\u7626\u5b50\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64345688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64345688/answer/220186014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u6bc5\u592b\u5c31\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u7ed9\u5409\u6797\u7701\u5f00\u51fa\u7684\u300c\u836f\u65b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/218148093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61026002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61026002/answer/220283278", "content": "\n\u660e\u661f\u5bf9\u6211\u4eec\u5230\u5e95\u8d77\u4e86\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278294/answer/219909718", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7a81\u7834\u5929\u9645\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402776/answer/219928455", "content": "\n\u5929\u6daf\u548c\u4eba\u4eba\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u5230\u4eca\u5929\u7684\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/219302802", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/219389557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/219762831", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23212066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23212066/answer/210251596", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u76f4\u63a5\u6cea\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64070048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64070048/answer/219317845", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e09\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62279913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62279913/answer/220325211", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u51fa\u5934\uff0c\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4e60\u60ef\u6709\u5229\u4e8e\u4fdd\u6301\u5e74\u8f7b\u3001\u5065\u5eb7\u3001\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/220631014", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29508991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29508991/answer/206569631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e73\u4ef7\u4e14\u4e0d\u4fd7\u6c14\u7684\u9002\u5408\u5973\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/220351709", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64364330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64364330/answer/219598730", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5750\u8fc7\u7262\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64403202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64403202/answer/220477539", "content": "\n\u517b\u5a03\u7684\u8def\u4e0a\u82b1\u4e86\u4ec0\u4e48\u51a4\u6789\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/218593879", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/220426179", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34845154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34845154/answer/219736617", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u4e3a\u60ca\u8273\u7684COSPLAY\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64265939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64265939/answer/220065184", "content": "\n\u4e00\u6012\u4e4b\u4e0b\u628a\u76f4\u5c5e\u4e0a\u7ea7\u6253\u4e86\u4e00\u987f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/220293885", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64291434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64291434/answer/219416166", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u7531\u57fa\u56e0\u51b3\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/219487793", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/219615187", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51049813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51049813/answer/220088301", "content": "\n\u5fc3\u7406\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64143116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64143116/answer/219000587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u5584\u826f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64372142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64372142/answer/220465256", "content": "\n\u4f60\u5728\u505a\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22672098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22672098/answer/219924622", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/220143176", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/220304587", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/219959981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64325926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64325926/answer/220117856", "content": "\n\u5356\u56fd\u8d3c\u3001\u6c49\u5978\u3001\u53db\u5f92\u53ca\u5176\u540e\u4ee3\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/219671231", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64407243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64407243/answer/220369114", "content": "\n\u5173\u4e8e\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u4e13\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/219724876", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60423658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60423658/answer/217197856", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5e74\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u653f\u5e9c\u6216\u8005\u4e2a\u4eba\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u7684\u653f\u6743\u6216\u8005\u4e2a\u4eba\u5f88\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/219474751", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63467446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63467446/answer/220335859", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6b63\u7684\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/219172331", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63944102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63944102/answer/220347432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/219085389", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/219349194", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64426229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64426229/answer/220541351", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u5230\u6b7b\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64338048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64338048/answer/219893058", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5973\u5b69\u62d2\u7edd\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7537\u540c\u5b66\u793a\u7231\uff0c\u88ab\u5bf9\u65b9\u4ece19\u697c\u6254\u4e0b\u6b7b\u4ea1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/219750320", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/220179818", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678497/answer/220487312", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u53c8\u597d\u517b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/216784907", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36978617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36978617/answer/219793844", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5bb6\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64419269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64419269/answer/220358755", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u7a81\u7136\u88ab\u6324\u51fa\u592a\u9633\u7cfb\u6210\u4e3a\u4e86\u4e00\u9897\u6d41\u6d6a\u661f\u7403\uff0c\u4ee5\u73b0\u6709\u7684\u79d1\u6280\u6765\u770b\uff0c\u4eba\u7c7b\u8981\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u7ee7\u7eed\u751f\u5b58\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64252714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64252714/answer/219911029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9501\u5c4f\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/219698269", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/219923140", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/219541557", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46400790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46400790/answer/220336977", "content": "\n\u667a\u5546\u4e0b\u7ebf\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64392456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64392456/answer/220363296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u5f3a\u53f0\u98ce\u5929\u9e3d\u4e2d\u6276\u8f66\u88ab\u538b\u8eab\u4ea1\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63993853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63993853/answer/219152123", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u5b59\u4e00\u51b0\u7684\u201c\u4e11\u5c31\u4ee3\u8868\u5931\u53bb\u4e86\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\u201d\uff1f\n"}]